（女user入）全盛時期既 豪仔 VS 馬明 bb 二選一揀老公 你點揀？

馬明
豪仔

豪仔有全盛時期

第一次同思棋啪啪啪果一刻？

垃圾投票
豪仔咩level馬明咩level
你唔好侮辱馬明

邊撚個豪仔呀?同人好熟咩?

入嚟之前以為陳豪

連登冇乜女user

成班死gay佬投票